【再談金球獎公信性】給會員: AC米蘭 尼斯達 其他反摩迪都可以討論下

派路係應該得到金球獎，
係咪咁代表摩迪踢得好得到同行及傳媒認可又拎咗，
你又要酸，係咪全世界同你派路陪葬先公平？

公開回應返：

世界係咪欠派路一個金球？

唔好咁肉酸啦

咁多年攞親獎D人有幾勁大家都知啦
家陣個獎皇馬做馬做比佢既 咁都有得打飛機

搵我

真心唔明點解係佢拎 明明有幾個數據好過佢 成績好過佢

有無聽過咩叫逗住中場?

跟著呢？

世界盃+好多分

閱

安心囉

年年既金球獎得獎者比人問點解佢值，總會搵到理由話因為佢邊場邊場好勁一己之力，因為佢嗰年數據屈機，因為佢邊球波好精彩。例如上年阿朗5場歐聯淘汰賽入左十球、12年美斯1年入左91球破世界紀錄、07年卡卡歐聯入10球、作客曼聯入嗰球撚到里奧維迪一扑一碌。就連最大爭議既10年美斯同13年c朗，都冇人會爭疑佢地既表現唔值金球，只會質疑佢地隊波冠軍唔夠人多，起碼喺數據層面上佢地嗰年無人能出其右。

唯獨是摩迪比人問點解佢值世一，摩門教淨係會話因為係班專業人士投出黎，冇人講到摩迪咩數據係世界第一，邊場/邊幾場比賽係世界第一，入邊球波/邊球助攻係靚到世界第一。成年J得最多就係加時追波好搏命，然後講下克羅地亞人口少呀，細細個打仗做難民好慘呀，踢左十幾年波默默耕耘呀，三十幾歲人場場加時跑得好辛苦呀，逗住條中場好安心呀，完全九唔撚搭八既，根本連摩門教自己都攞唔到實質既場上表現說服到人摩迪世界第一

至於金球獎公信性，係因為投出黎個世一受球迷認同個獎先有公信性，而唔係好似樓主條on9一味話因為金球公信性高，所以投出黎個世一都好有公信力，冇人認同既獎一樣只係豬肉獎

摩迪冇數據 冇實質表現 少冠軍 得印象 柏金有金球獎都未到佢